寶琳北路對上鷓鴣山岩岩有閃光信號

影唔到相，近山頂位置，閃左大約30秒

今日應該好多山頭都有燈